大陸視像會議程式 Zoom 美股早升爆升４成！

視像會議程式Zoom（美︰ZM）受惠新冠肺炎疫情下在家工作及學校遠程教學人士廣泛使用，Zoom季度賺1.857億美元，按年升近33倍，經調整每股盈利92美仙，收入增逾3倍至6.635億美元，Zoom並再上調全年業績指引。Zoom周二美股盤前大升逾兩成，正式開市後，Zoom早市愈升愈有。至香港時間晚上10時05分，Zoom大升46%，暫報473.59美元。

年頭70蚊，而家473蚊

而家zoom變咗視像會議代名詞

想知美國政府幾時出手

而家叫 generation z (zoom)